女神異聞錄5中文版討論區6暨出P5強化版未

記住劇透粉字, 圖就貼link, 如果唔係小拉拉同新宿雙基佬一齊招呼你

Q&A

1. 女神異聞錄是甚麼類型既遊戲

答：傳統回合制rpg

2. 冇玩過前作有冇問題？

答：完全冇，啲故事集集都獨立，唔會因為冇玩過前作而唔明劇情

3.遊戲入面既coop , 5圍係甚麼，用途係點？

答：Coop 係指在遊戲入面可以令玩家在日常/戰鬥中有不同的額外幫助，每個coop 最高是lv. 10

5圍係主角在日常生活的基礎能力， 部分coop, 支線要5圍到達一定數值先可以觸發，每個5圍最高是5

4.如何提高coop/5圍既數值

在開啟了coop 後，代表那coop 能力既隊友/特殊npc 會在特定時間sns 你(你也可以
主動去他們會出没既地方觸發劇情) ，問你會否有興趣陪他/她渡過， 如果親密度足夠，選擇陪他/她渡過時，會自動觸發劇情，完成後coop會上升一級，在劇情對話中選擇正確都會增加那coop 人物的親密度

同時建議在升級coop 時，身上要有相關既persona, 如升戰車就帶一隻是戰車屬性的persona, 可以額外增加那coop 人物的親密度

另一方面，如果那coop角色親密度不足夠令劇情出現，其實都可以利用禮物增加番(好似只限女性角色)

5圍可以提過睇書/dvd/電影，上課答中問題，去餐廳自修，種植物etc 去提高，部分coop 劇情也可以提升，下列為相關資料
(由基拔圖施華，扮晒蟹兩位提供)

星 智力

死神 勇氣

塔 體貼

倒吊佬( 刑死者) 靈巧

惡魔 魅力

好多時都兩三點咁跳 好過就咁升五圍

5.Coop 角色有無邊幾個值得優先提升

答：死神(同回復道具相關，升至lv. 5 可以購買回sp 既裝備)

節制( 可以俾錢叫人做道具/回復道具/上課時觸發自修時間，可以做額外野去提升5圍，升級到Lv. 10 時可以提供按摩服務，增加返晚上的自由時間)

命運( 可以俾錢去睇運程/額外增加指定coop 角色既好感度，加快發生coop 升級劇情出現既時間)

P.S Coop 角色有好多女角，可否和她們建立戀人關係

係可以既，你想專一又得，建立後宮都得

6.DLC 有甚麼

有persona, 服裝，新難度等

應巴打要求, 加番persona 合成表

persona 合成表

某幾隻persona 的特殊合體表

「ペルソナ５ ダンシング・スターナイト」 PV1

「ペルソナ３ ダンシング・ムーンナイト」 PV1

P5動畫pv 1

下次個post副題叫集氣俾A1 出好d動畫區

繼續二週目

見到明明係戀人的真又變回陌生人，就好有穿越feel

真你記唔記得你來過我間房好多次

但我簡左杏做老婆

識玩緊係九船跳

九船可唔可以改成
惣志郎，廢柴寅，信也，明志，祐介，龍司，三島，吊頸佬，伊格爾

真，千早，醫生，杏，一二三，雙葉都好誘人

仲有其實玩法咩？一路都係呢個喎

信也未成年 wor 師兄

呢個真係好令人擔心

好不安

睇多次ova發現好崩

女角有邊幾個成年丫

A1

醫生，記者，老師，冴

未成年都唔好差咁遠丫，呢件唔好講話毛都未出齊，玩下手毛都未出 wor

咁信也改成mona

玩埋人獸咁重口味！？
加個教師算啦，蛭田同牛丸你自己揀！

居然爆po

爆左三個啦

你唔好講未成年啦咁

都唔係coop

咁樣簡不如簡拉拉同追龍司果兩件人妖

真係我老婆

剛剛買咗，而家努力緊
係唔係應該玩簡單
真 船已沉了

困難都得 卡卡下會過到

普通啦 有少少挑戰 又可以輕輕鬆鬆咁玩

拉拉係coop以外人氣排名第一 你唔好亂講野

lm

終於打爆一周目 無睇攻略下只得兩個max coop

二周目遲下再玩啦 睇多次劇情會有d悶
記憶淡d再黎過(其實係nier同horizon仲未玩完

隻game係好野黎

希望a1動畫化好好睇睇啦

啲女角真係好撚正
最鍾意係 杏>醫生/真

大佬你唔好咁痴線

強哥波動拳都入嚟玩喇

無雙葉 負皮

hi 咩事？

真>>>杏=武見妙>一二三
坦白講想像唔到其他女角可以做人世⋯⋯

我：真>>123=妙

真=雙葉>醫生>>>>>>other

你收皮啦 拎雙葉個名係到招搖撞騙

好柒 不了

咪係 都唔似我

想入手,但從未玩過呢個系列
想請問有冇消息係咪一定會出強化版?
諗緊等唔等到出左先入手

唔駛 應該一兩年後先會出

仲未玩二周目 我驚拖到出強化都未玩

落決心白金佢囉

玩到真介入

杏無得coop係錯過左定無？

邊個係真介 你玩錯game?

真 介入
杏冇得coop好似係人格指數唔夠高

一係就係你冇去搵佢
你放學去地下商場搵佢
可以係大地圖到禁“口”嚟睇佢有冇出現

thx

自膠

btw 唔明龍司有咩面串mona
龍司我長期放佢入雪櫃
mona就主要奶貓一定入隊
龍司條蛋散真係

所以個期好憎佢

我同你相反 除左前期 我之後無放過mona入隊

mona淨係有時無血去介面用skills回血先用佢

磨boss你唔駛用佢回血咩？

我打NORMAL用會長回血就夠

Mona唔打merciless覺得冇乜用
queen都足夠回血，打merciless到final boss或者孖女先要用到mona

孖女單挑過啦

頭先見到d咁既圖， 有玩catherine / 有買p5 DLC既應該會明

想像力真係

persona都係個箱到攞

Persona 響個箱度攞都算，班女啲衫都響個箱度攞⋯⋯

一周目困難又懶練級所以必用mona過boss
龍司除左打双叶阿媽要換人射箭真係未用過

尋晚終於打爆機
玩左170hrs
真係好正

打緊第4章金字塔隻王都卡住左
全隊滿血防禦都比隻王招大技秒曬
可以點做

飛左上去果陣記住擋

佢都話檔緊
你減下佢攻
你頂到劇情出嚟就一定贏架喇

開防BUFF 開命中回避BUFF 開敵人減攻BUFF 防禦

如果都係唔得真係

係囉 放 杏-攻 真+防 再係適當時機檔應該冇死
不過要記住佢飛上去會過幾round先打落嚟
一定要睇準佢打之前個round檔

係 wor 我眼殘⋯⋯
有冇物防嘅 persona？冇就帶隻高防頂住先啦。

唔該曬 番去試下先
玩困難玩到燥燥地

一周目困難真係加油

成日比阿奴比斯即死
之後決定轉normal屌打算
估唔到第一個絆十係太陽

式王子屈機

好正常，無記錯係其中一個不用帶番相同屬性都可以確保每次都升到絆既人物

佢可以即升好快 不過我都係死神max先

same

醫生BB

max完係唔係無劇情架啦
妙BB點算

max完好似仲會有幾個劇情 睇晒就會得番試藥

P5發售1周年

4gamer有篇新訪問雜談
當中講到有考慮過主人公住既地方問題
其中有一個係同新島冴同居既設定 不過最後放棄左

就係傳過最早setting P5 應該同p3p一樣，有男主同女主， 女主係住在冴姐屋企

同冴姐同居肯定拎佢d 底褲黎丁

有得溝冴姐

岩岩開 1星期爆唔爆到normal

當你一日打15個鐘 咁就一星期爆到

男女同居真係痴線

我要真就夠啦

一日打十個鐘純打主線應該得掛

70個鐘你第一次玩除非唔睇劇情+safety
如果唔係冇可能

我打到雙葉已經唔止

無睇攻略 90個鐘過normal

你算快囉 基本都冇乜人一百個鐘以內

我諗係我後面合左義經所以先快左

不過打last boss都卡左陣

我識合義經係睇完lexburner個廣告

一周目特登合過怪

俾人偷拍

好肥美

我先唔肥

對脾 奶呀奶

變態佬

笑撚死

呢個波特好撚好笑

btw 呢個畫風幾好

好可愛 好彩佢算係已攻略角色

幫手推下
前幾日爆左機, 想問下大家覺得出true end機會有幾大?

你正常玩都會有架喎

咪係 而家咁都唔true ?

想要後日談⋯⋯ 唔捨得班友⋯⋯

應該會好似p4g咁 會返返去四茶

返東京->搵條女啪->翌日再戰修羅場

又要瘋狂load save

最唔捨得老婆真

硬係覺得明智唔應該咁就玩完

我以為打大佬會出返嚟 點知冇
以為ending會出返嚟 都係冇

獅童呢d 乜都當棋子既仆街

笑咗 一模一樣

等佢肥咗告鳩佢又賺一筆

p5 攞到tgs 2017 日本遊戲大獎優秀獎

優秀獎係點

打完光頭佬之後仲有幾多章要打?

2

應該係好似d豬肉獎咁

唔係掛⋯⋯ 擺明 game of the year 啦下話

優秀獎咋

你地覺得動畫26集劇情點分配
coop應該就得好少

成個女記者條線 cut 撚左佢唔該

其實唔覺得coop會點有添啦

做路人出下場就算

幾條片都睇過 好正
老老實實係呢條片拉我入坑

入邊個坑?
係睇完先入p5定kemono?

入p5

龍司同杏長期入櫃

杏都係打boss先用下

一定晚晚拉真入房

認真你地覺得最型男角係邊個
我覺得第一係男主
第二係岩井

吉田

firm左26集?
第一季做到双葉或者加埋春故事頭一半

p4都係26集咋

Gal game 來架嘛邊有咁多男角
真係要排的話：
惣治郎
男主
唔出聲嘅佑介
倒吊佬

不知幾多

而家玩到同醫生8升9對話 如果同左佢一齊係咪無得同其他女角一齊

Altus有sega照就快快手出加強版啦
放棄ps3果個平台應該快好多出得

傻啦

唔好教壞人

建議剩係同雙葉一齊先會出true end

即係一齊左都無問題 ？

係

你快D改名啦 唔想次次講雙葉諗起你個麻甩

吹咩傻鳩

我唔想有我改完有人攞咗喎 你知啦

吉田 > all

mona>all

竟然開到6

伊格爾>all

眼鏡包裝好似好hea

影多啲嚟睇下

幾錢?

邊到買

兩樣加埋1萬¥到
係amiami買
仲有件學校polo

如果眼鏡有埋盒到布就抵屌
而家6500¥算貴

袋如何

眼鏡有度數？

我見d人多數話雙葉250個盃正常打都會拎到，真係咁易咩？250係咪等於全部？
利申11月頭

點會係全部 我一周目中後段已經攞咗喇喎

哦...唔係全部就好
見到d 狀態都煩

個袋5000¥算係咁
諗梗拎唔拎出街好

冇度數
要自己配

你唔係最易加成日換人打就一定出

不要再說了⋯⋯

二周目打雙子會出好多句

打左三週目都冇，我放棄左啦⋯⋯

一周目就過左

唔撚係掛

好似好怪

兩件都好醜 上面果個太闊，杏著得咁修身
下面果件鴨屎色

質地睇落都唔靚

真人著上身雙葉果件都可以

用番灰綠色會靚好多

超高還原

真bb

請問各位
如果我買二手會唔會少左啲特典開唔到？

唔會

咁我望下有無二手賣先
唔該晒

信和好似冇二手

去好景同上網睇下
希望有啦

買新嘅都抵啦，爆機最少一百個鐘。
打埋白金，二週目即係二百個鐘。仲要全程冇悶位 high 足二百個鐘。
除開一個鐘嘅高質素娛樂都只係兩個幾 早買早享受

睇多次三島最後果到 都係感動到想喊

你又有啲道理

岩岩開始玩左一個星期左右
玩到雙葉迷宮既一半
完全停唔到手

一個禮拜打到雙葉！？

打左120hrs 先到雙葉

岩岩102hr 24/12
一週目合義經射左兩點落耐度 照用算

廢青由朝打到晚
而加有工返就停左手但停唔到癮
冇真係計過，我諗10日左右啦

我一個星期爆機啊 不過一日打18個鐘

唔好咁痴線啦

一星期爆機真係唔難 初初買返黎果陣真係晚晚打通頂

咁都唔痴線

就黎玩完二周目

隱王都打埋 差打機獎盃+販賣機獎盃

btw屋企人都問點解玩咁耐都係玩呢隻

打機獎杯呢啲濕鳩野我係backup一個自由活動save嚟解
我個fd都問做乜見你日日打幾個鐘都可以打咁耐

不過打到獅童殿堂就好想飛 呢PART好鬼悶(變老鼠) 想飛去打大佬算

獅童殿堂係好悶 不過boss fight幾正 佢可以多一回合果下幾正 幾有壓迫感

隻獅子都正，坐住班賤民

馬沙

呢隻game 講盡晒人性道理
友誼嘅可貴
而且有挑戰性
劇情又正
後夜祭真係好warm
點解我中學無呢啲嘢玩
日本真係好屈機
最後真仲令我諗起女神

二周目六月
白金了 好唔捨得

等動畫 遲啲仲有dance同q
到時又有得玩

好心你地慢慢打啦，呢d game 打一隻少一隻，遲d 唔知幾時先出第6集

9成ps5出咗之後先

我都後悔自己打得太快

如果係到問有冇中文版2手放係唔係有d多餘

有二手不過唔放

出第一日就買 玩hard打第一迷宮打到心灰就放置左幾個月 呢排轉返safely hea玩 終於玩完 玩到喊

但有d可惜 有好多地方明明可以做得更好
音效正 但音樂bgm勁差我覺得 有時傷感位配熱血 有時一下由興奮轉感人 好突兀個隻
仲有春 老師既故事同人設

玩完好失落 巴打有無p5 h漫比我j下

前排J過孖女既h漫

大把

用開EX熊貓

老師不知幾正

二周目正室

呢隻 game 真係 why not all except 大宅

睇死大宅好撚淫

淫飽佢關我叉事
益包紙巾都唔益佢

其實好鍾意呢個故事 主僕關係早晚互換個concept本身好正 但如果加深老師日頭形象再寫得細膩d呢個coop故事就完美
平時佢又同其他老師無咩分別 突出唔到老師日頭係主人強悍但內心堅強溫柔既感覺 其實寫佢係嚴師換佢掉粉筆(講笑) 會好d
加上個look
唔係好鍾意個故仔同有免費雞真係不了

玩完成隻game,講淫 英文miss世界第一 但無人講佢
btw,隻game d性暗事

一周目玩困難 金字塔發左預告信之後戰怪勁到仆街 仲要勁易俾人發現 一入戰鬥呀努比斯直接兩招滅團 好難打

玩到最後果個印象迷宮
唔捨得爆機
之前從未玩過一隻咁好玩既RPG

del save

唔難打點解叫困難

爆完擺一排再玩過

呢隻係我玩過嘅games最好玩

岩岩爆左了
最尾打爆Boss果陣到尾d劇情真係
馬尿都流左幾滴

mona

呢個位俾設定集劇透咗 不過都係流咗滴馬尿

好好玩
如果隻game 唔止1年...

想知q會係咩故事 會係事件完結後 定係失去能力之前

Yes! OKOK! I am Japanese!
睇幾多次都係咁好笑

無晒人

無漢化

正

片尾曲好好聽

慢慢 J
但係唔識日文唔知佢譯得啱唔啱

困難打d無弱點嘅怪真係喊出黎
呀努比斯我係用係光暗屬都係無嘅persona開rush打

已經投撚左降 轉番normal

齊P二周目較咩難度都好 除左打孖妹都穩屌

根本升唔撚到lv

二周目用義經可以輕鬆暴力輾過

尋晚打瓜獅童

係咪就完？

仲有兩關

脫力

呢兩關比較快 唔會好似獅童咁長咁臭

我想要女主版呀 我要媾明智畫家啊

有jer

有冇女朋友?

準備定紙巾，最後係會 high 到濕晒，對眼

真・女神転生シリーズ最新作 COMING 2017.10.23 21:00

唔知會唔會有p系列情報

PQ2
跳舞 game
如果有 P5 Golden...

邊有咁快出強化版

起碼動畫完

妄想一下都好丫

出真女神5

係 有pv 不過好似係switch

未有加強版就先有終極版，包全部DLC, 再新增難度，未知係唔係地區限定

屌佢

學晒bandai啲臭閪嘢

如果係笨大，你會買到一隻只係打到去鴨志田嘅 game，以後每個 chapter 分一個一舊水左右嘅 DLC。
捉 persona 同合未登錄嘅 persona 之前要買每隻三十蚊左右嘅 DLC。
同伴入團想用佢？OK，每位五草。

唔好意思過份左，以上嘅係 Capcom 同 Ubishit 先做得出架啫。Sorry sorry
笨大係你買隻 game。當然所有天生 lv 10 以上嘅 persona 同埋同伴要 paid DLC unlock 啦。
但係 game play 係完整嘅。你只需要等半年佢就會有 1 more system、之後半年就會有總攻擊、再等半年就會有 social link、再等半年佢就會 fix 番 1 more 啲 bug⋯⋯⋯

x2046

咁老老實實原本隻 game 完全唔買 DLC 我絕對收貨 wor。
係三周目玩到冇野玩先買隻輝夜同買堆衫襯下，呢啲真係 add on 野當撈汁食多碗飯咁解。
呢類可買可唔買、唔影響原本 game play 嘅 add on 我覺得冇問題 wor。
你又膠咩呢？

咁之前佢真係唔會出呢啲集合版嘛
我膠係指你段野太誇張on9啫

當然可能呢次係第一次有dlc啦

誇張？

Capcom 個 Asura’s Wrath、Dead Rising 4 嘅 True Ending 係要俾錢買 DLC 先有。街霸5 角色係要買。就算你唔用，只係想響 training mode 練對應策略都要收足錢先俾你練。仲有 Day 1 出果陣根本係半製成品，search lobby 唔可以 sort by ping response time，ranking 打輸拔線無 penalty。2016 年啦？咁樣 release！？

Ubishit 啲標明 multiplayer 嘅 game 你想玩耐啲？買 season pass 啦。Assassin’s Creed Unity 要你買 DLC 先睇到原本 sync 左就應該睇到嘅野。Ghost Recon 果啲 day 1 bug 我算啦唔屌因為有 Bethesda 墊底。但係 day 1 發現嘅 drone bug 到七月都唔撚 fix。Ghost Recon 冇 drone 玩我不如玩 MGR 啦。呢個咩態度？

笨大而家隻 Gundam Versus 啲機種唔齊迫我 DLC 買都算。但係同街霸5 一樣我根本係俾錢買隻連 beta 版都算唔上嘅半製成品。Day 1 1v1 唔俾你同 friend 玩淨係得 random。到而家都未有 spectator mode 睇人打。想點？

以上係事實嘅陳述。
我冇誇張亦無惡意。

番返來，Atlus 關於 Persona 5 個 marketing 我真心覺得冇問題。你唔滿意佢個乜鳩 edition 你絕對可以買最普通果個甚至買二手。你唔會錯過任何野。咁點解你會覺得佢係同笨大同一個 level 呢？

冇講過佢同lv
話佢學緊人啫
你駛唔駛冷靜下
上個網都打水蛇春

放心啦，上來吹個水我都係呻下其他 game 廠啲中伏史啫。
其實我真係冇惡意，只係想指出 Atlus 而家唔係學緊果班仆街。

BTW，你咁講我有啲想 Atlus 出個新島真治癒 DLC

A記後面既金主世奸表示有得賺點解唔賺 btw, 港服好似到現在都未見有

隻ultimate edition成千蚊咁貴
D DLC好多都可有可無
算啦

一定唔會買

分開買 買自己啱用嗰啲仲好

我DLC只係買哂PERSONA
上集GOLDEN都算有新角色新故事

今次我留返錢買DANCING好過

遲啲一定有強化版有新劇情嘅
放心都得

係獄入面識人打監獄殿堂

俾人屌屎眼就差唔多

隻拍子Game 幾時出?